其實中共一早宣佈左香港獨立

因為中英合聲明已過期及失效